阿蛇加油！政府無能抗疫要反抗

我有無邊毅力 捱盡困難考驗